long d 嘅你，幾耐傾一次電話？

我同我男朋友早晚一次。今日問清楚，先知佢原來只係想兩三日先傾一次

好撚忙阿大師兄

放新年假都忙？

外國邊有新年

早晚一次有啲chur
得閒既就每日傾
唔得閒就可能兩三日一次

但而家香港放緊新年假，佢都唔想傾 依兩日都係咁

通常佢收工時間睇大家得唔得閒/攰唔攰
佢返shift，有時追更好攰就兩三日一次
但多數一兩日一次，大家都會主動打俾對方
其他時候就whatsapp吹下水

總之唔會規定要日日傾，冇乜限制好隨心
感覺上每日/早晚都要傾太密

1日1次 1日2次唔驚無嘢傾咩

真係睇人既 有啲人係唔鍾意傾電話 覺得好哂時間同阻住自己私人空間

或者同佢傾下 傾既時間短啲？

一日兩次 無野做架你兩個？
我通常係每晚傾 其中一方唔得閒就唔傾 好隨心

唔係好算long d, 因為一個月見一次, 但都每晚傾
因為我自己本身唔多朋友,所以情願留時間同女朋友傾

有個long d tips, 就算無野傾, 都最好開下video call/ 就咁call, 但可以各自做自己野, 例如睇電視或者用電腦, 咁樣俾大家知道大家做緊d咩

電話 i.e. skype 最日最少一次
不過會有時候想突然想打俾佢
問佢可摸耳陪我傾到我到咗去某個地方

瞓前傾，傾到是但一個瞓著

真係每日都傾
任何時間
除非嗰陣做緊嘢先唔會即時覆

點解你地咁sweet架

我個人就唔洗成日ft/講電話
夾啱時間先傾
不過女仔就鍾意間中傾下
所以就搞到女朋友成日爆我
我地就可能每兩星期先一次
但有時可以連續兩日都傾

但佢唔係唔得閒先唔傾，佢有時只係純粹唔想傾。好似今日咁，放咗成日假都唔傾

兩星期先一次 好疏喎

咁唔想傾就唔想傾
都想有啲私人空間㗎嘛

一齊左5年 long d左年幾
盡可能每日傾....大家都唔得閒就兩日傾一次
佢一得閒就會打比我 盡量早晚一次甚至更多
唔知點解真係好多野講 乜都會同對方講
溝通真係好重要架 樓主加油啊！

我都好想咩都同男朋友講但佢成日dead我air

一個月都冇一次
佢唔會主動揾我
次次都係我揾佢先肯同我傾
傾親都dead air

咁搞法唔係好掂喎 點拍落去啊

好耐傾齋line